想做孝子買部電話比老母 s10e定係其他？

老母唔打機 齋睇劇
Budget 5000左右
佢用開an 其實想買iphone比佢試下
但呢個價位又大mon得iphone7 plus 太舊
S10e買唔買得過

唔打機就唔洗買咁貴
A8都夠做
同10e一樣芒重要大D